{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049788",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포비치캐슬A펜션"
    },
    "text": "ペンションは海から徒歩5分の距離に位置しており、全客室から海を見ることができます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには炭やグリルが利用でき、追加料金が発生する場合があります。 バーベキュー場所は、A棟屋上バーベキュー場とA棟402号個別テラスでご利用いただけます。 バーベキューグリルは提供され、追加料金がある場合は当日現地にてお支払いください。 幼児は大人基準に含まれ、最大人数を超えることはできません。 幼児の場合、1泊当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、24ヶ月以上の場合に該当します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは出入りできず、トイレ3つとシャワールーム2つがある共用施設があります。 電気自動車の充電施設も提供されており、有料であり、利用時間に制限はありません。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 消火器、一酸化感知器、煙感知器も備えられています。 キッチンと客室は禁煙で、バーベキュー場と駐車は可能です。 ペンションはファミリー海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどのくらいの距離でしょうか？",
            "answer": "ペンションは海から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭やグリルが利用できる場合があり、追加料金が発生することがあります。バーベキュー場所は、A棟屋上バーベキュー場とA棟402号個別テラスでご利用いただけます。バーベキューグリルは提供され、追加料金がある場合は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から大人と同じ基準でカウントされますか？",
            "answer": "幼児は大人基準に含まれ、最大人数を超えることはできません。幼児の場合、1泊当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、24ヶ月以上の場合に該当します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "共用施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用施設にはトイレ3つとシャワールーム2つがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電施設はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電施設があります。有料ですが、利用時間に制限はありません。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "消火器、一酸化感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "キッチンと客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場と駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションはファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 551
    }
}